‎想結伴唱k 想結伴去飛 何年何月共你走遍大地‬

黃子華

LETS GP HAWKS！